我覺得CY真係好衰囉，唔保護警察

支持差佬砣住枝炮去禮賓府搞政變